Be Water => 散水撚？

幾時開始係咁

Popo立場係

你地有人係到搞公路鐵路我就有藉口入黎

咁唔搞咪就冇藉口囉
反正都星期五
黎明行動又搞得算幾成功
依加佔黎都冇意思

加上要保護中大
學校上下都飽受極大壓力

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

星期一五dayday黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！

繼續啊繼續啊繼續到攬佢老母炒啊，繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

其實我想問你有冇諗過要用幾耐時間先落實到五大訴求？